[左手vs手背]LG V20定Oneplus 3T?

如果V20我會揀水貨
始終差成千

最大考慮係
V20貴幾舊性能差少少
Oneplus支那機同唔太鍾意佢個button design

連登仔點睇

v20

V20 我會驚水貨死板無保

睇Spec做人

s808就話死je
s820睇G5同其他機都so far so good la

你自己咪答左自己

one 3t

只計性價比 3T無得輸

利申：V10前用家 過保即燒底板 換左3T 怕左lg 塊底板

巴絲點睇支那監控問題

唔似支那為，one plus 係想打外國市場，理論上唔會監控，做衰自己名。

v20包後悔，用左幾日即賣走

邊有得比
Oneplus 3T贏成條街啦，如果咁都要揀v20，仲要係水貨，真係燒壞腦

V20 保養, 雙鏡 其實都係優點

聽歌既話都唔錯

3T 個人認為無乜特點, 但就樣樣做得幾好
LG 手機好多特點, 但其他野成日出事

用開LG，但係經過G4燒兩次之後......
已訂 3t 等緊貨到

同問 諗緊3t 定 v20

相機邊部好d

V20 應該

我睇左幾個評測得出既結論係兩部都唔係頂級
高ISO表現一般同略油畫化
不過兩部個manual mode都好得

感覺相差不大

巴打覺得邊方面令你唔滿意 真心想知

影相除咗iphone仲有乜推介

認真
3T或者Xperia XA

影相應該 xz /s7edge 兩部影相拍片都ok
用緊 s7edge

3T真係咁好咩？ at that price is best, but overall still not good enough

Google pixel

Pro 6 plus
One plus 3T
Mate 9

聽歌V20
性能3T

暫時3T用咗個幾星期無投訴，如果影相拍得住s7 edge就perfect.

支那人是最不可信的

你係低賤既人咪會用埋啲大陸機囉

堅決唔用支那機

依個price 有咁既spec 都差唔多啦

自己睇下ray ma評測再決定啦

信ray ma條戇鳩仔

上面啲人吹左左個鏡頭

大陸機打手

因為佢係打手入黎鳩up

屌你老母sony影相咁垃圾都講得出靚

新嗰部xa/xz（唔記得 ，高級啲嗰部）好似ok
上面既，pro6plus係賣8890姐魅族相機未好過

3t 用amoled mon 又無得插sd

v20 我都想換但想睇多幾個月先

淨係咁多部都燒底版已經唔洗諗LG

3t

lg g1至今咪就係得兩部，有幾多部死底板？
開呢d咁既post想宣傳大陸機

3T 大陸機勸樓主唔好買
佢既優勢係平, 但optimization做得好一般
而且相機對比其他flagship, 真係好差
唔明點解有人會話3T個相機ok, 係咪視力有問題
V20相機都唔算好, 但一定比3T好, youtube大把比較片, 大家自己上去睇